做緊出口/做緊廠的巴絲，你地公司死得咪【4】?

舊POST 已經推唔起, 開過新
各位巴打死得未?
利申: 七成美水

做緊出口/做緊廠的巴絲，你地公司死得咪【3】?

頻臨執笠邊緣咁啦

點會呀 全球都重開喇喎

有訂單先得
今年d單中比舊年少咗一截

做邊行可以重開到?

留名，德資繼續奶共 無影響

d客cut晒 budget
所有野 都postpone到第4季/明年
公司夠唔夠cashflow捱都成問題
裁員減薪乜都做齊

100%美水
以為死緊, 冇咩新PROGRAM
但近2,3 星期多返好多RE-ORDER

其實我美水D 客都追緊年尾單
但家下示威又攪一攪
真係唔知點收科